[隨時候命好加加]六月廿一日跑馬地八場賽日討論區2

潘狗

有少少

冇為意1001

R7 1號聽到後面有人話巨額過關

最尾有修正既

一沖完涼見到啲賽果
笑而不語

杜蔡

雷神 騎師王仲有1.7

gun

會綠格

驚子賤會揀

1，2，5

呢場比狗賭 我起碼揀到5-6隻係手

第埋先買

買咩都好，等埋某人揀馬先，今日唔係講笑

我

某人今場狂讚拉隻馬

通常特別避就中

睇埋子賤先

你唔出聲都知你要咩啦

騎豬要潘定拉好

要咩！

3 你迷到出汁啦手足

收工睇到啲心水炒哂

子健要乜快啲講屌佢老母
我就要

agger 2 3 5 8

獻惑贏場3個馬位之後呃到咁多次錢

季尾頒個最佳呃錢馬比佢

子健快啲啦
我要落注啊

9成獻或啦

老老實實 緊係我拉

紅海灣要精算

子健要7

唔駛買

放心買

買w

輕鬆飛7

1235

唔好走漏方堯組合

子健要7？

我一早買左7

Yes

Dllm 子健
本身想轟7

不了

越駿寶

輝輝

善財到

計得精彩？

我轟左了一早

加陣真係不了

呢場買冷位置Q幾十蚊算

子健唔係要勇冠王咩?

會計佬 隨時候命

係囉

我都聽到

唔係喎，子賤要拉喎？

唔識追馬學咩人大熱

屌 我要獻惑先

屌 邊個鳩up

子賤轉馬 ？

玩野咩 2 定7呀

我一早買左7架

子賤成場不停讚勇冠王

中意就拖埋

678呢三隻真係精彩

下屌你老母，佢要勇冠？

屌 邊個9up

屌

屌，好彩姐補飛先

買曬啦

我聽到就勇冠王
行圈已經係咁讚佢

笑死 子賤牽制力勁到 抵佢咁高人工

3-5

最穩陣係開跑前三分鐘廣告後返黎有四隻貼士，朱仔重覆邊個要邊隻

跑678真心精彩

獻惑

冷要既馬今日講左

隻勇冠王睇黎收皮

我買放唔到

善材到

雷神

勇冠王

子健心水

1場 7 第3（首先過終點被告甩 ）
2場7
3場10
4場7
5場5
6場3win

頓哥打團體都唔識打

精算追擊

屌5去左邊

何妖好波

精算做咩轉完灣又收停咁滯

搽左去後面

潘頓

屌，重傷

隻獻惑唔使再追

中

又放D問題馬出黎跑

第三

大逃

要左5無要何妖扺死

精算累死好多廢老啦

隻馬一放捉唔住

有佢 無其他

笑死我 老豆 燈到收停

16-17年度最佳呃錢馬

豬番哂

潘頓造步速比so paul

yeah

正仆街

精算係轉彎急劇墜退

子建要左姐

何澤堯

次次都睇佢放到無力好好睇

子賤 真係..

子建要3 呀

重創

all in真好漢算

田泰安真係去啤酒園say hi

腎：獻惑放左出黎，大家留意個分段喇

上次嘉琦bb是咪無辜

下場想要愛馬銀桂

呢個堅

揀少隻又多隻馬揹飛不知幾正

隻馬教唔到個口
可以GUR得

佢要勇冠王

連輸4次大熱，點解重入佢數

因為獻惑係明星馬

潘狗雷狗一齊停賽啦可以

包皮話罰埋潘狗未

索先生有冇得諗？

goal ready本利還啊屌

罰！

BB是無辜的

快撚d 潘雷全部停

大聚會

其實拉同kk放果兩場步速差不多

牙拉騎牛王塊住

佢啲兄弟都要啦

田 部
成日搞護航

還看雷神駕馭

有無人買左火車騎師王？

火車大熱是咪最多得個p

明輝孖寶cup u la

贏果場又唔同既對手

我，手持3.75同4倍

補一口牙輝孖寶先

集氣

福愛寶

何方人馬 ?

13少

何方人馬

問鼎高峰

好客本色

買我呢場

反CUP做騎豬王

騎豬王同分係本金除2定賠率除2？

賠率除2

即係 3 倍變 1.5倍

Fair

依場火車潘唔贏我針

同分計第2第3第4

再打和當平頭w咁計

牙拉 jkc@1.75 $470
問鼎高鋒 w $100
牙輝孖寶 $50

究竟我想點

如出現相同累積總分的情況，則以當日獲得最多第一名的騎師勝出計算；如勝出第一名之數目相同，則再比較勝出第二名之數目，如此類推直至計算至勝出第四名之數目*為止，以決定最終「騎師王」誰屬

問鼎高峰跟前好啦 咪撚放頭

我開post好少全中

兩隻最多飛既無哂

兩倍樓下咪中左都回唔到本？

依場我心水too

我買左莫拉騎王 但又好想自己贏 理想回報都可能有p

等埋子賤就買

兩倍留下會保本

共通點係

熱
熱
熱

今場買左1，4
博反底

先唔理牙拉有無分
牙輝1w1q應該收最多

係咪架 ?

要蝕無人買啦

1號冇人理

毒男呢場冇P真係等釘牌

依場我拉應該會入p

好似係要蝕架

呢場靠你喇輝哥 火車頭

子賤要乜？

個人感覺先唔講5勁唔勁，唔計1有邊隻叫做好少少

輝楠

子健要9驍冇

我拉

高伯新未嬴今埸

召喚貓仔
壞人又輸一場大熱，點睇

7場9

未揀

海外草績麻麻，唔似轉場變身

潘狗你唔識騎就咪撚騎

子健要驍武，頂

真。壞人
我中左伏

理想回報p

2倍又輸 24隻都2倍

兩倍樓下要蝕

3 8

?

好友無敵

Quicksilver

12落飛
極速銀桂

阿楠定祈仔

唔講得笑
今年黑到傻

雷神15倍

買錯左2號以為係毒男個仔 個名差唔多

2.2

得返2.2

揸機好正

馬主兩隻位置

潘明輝

屌你老味

係咪阿楠 買左wp

唉騰龍比潘狗騎應該贏到

點解無信

火車

問你老母臭閪潘明閪 你騎緊乜撚野

屌好友zip住

我楠
最愛牙楠

部能幾時死？

好撚嬲 騎得衰撚到

毒男d左手鞭

雷神埋唔到欄

串我咩想買摯友無敵買錯好友無敵

跑咩？

帶埋潘明閪ok?

正 1,7 qpq cashed

輸哂

好波

祈普敦都唔錯

潘仔太心急，頭都未擺正

最尾望住爭d比人過嚇撚死我

拉jkc cashed

WIN 咗

文家良呢場9成冇 食飽晒

買左wp

超強快駒

係 今晚有錢贏

sor ,聽錯左以為2號個隻第一

無人理我，覺得今晚淨係斷一場

頂死咗我拉

無撚買3X4....

帶埋雙潘一拉得唔得

唔買3串4

On9仔系列

煲仔 燒黃紙ok？

7-1-2-5

我楠好似差一場畢業變負五磅

好少見人買3串3

So9sad

3x3

屌佢老母....ON9...慳果一注 好撚想喊

巴打可能一萬一注

爭果一注
慳少少蝕多多

尾場有隻啡格馬

想jump

用多1000買條3串1咪得

輝仔Ho ball

唉....好似唔中晒3關會開心D依家個心情

想買我頓

我腳算了

今日 買乜贏乜

180賠姐
希望你只係買10蚊

唉，諗咗好耐騰龍超影定問鼎高峰膽，最後用咗問鼎低峰......

今場買乜

第四晚心情

同班老死講買2 真係底岀 癡線
唔好再屌我玩冷馬了

買左1 2 7 12互串qpq，無睇馬，一開始以為跑1 2Q，搞到我勁開心

呢場又同獎星燒左黃紙

燒左好耐啦，反口牙

呢啲真係二揀一

重點係qpq 就係1 2 5 7 呢四隻

點解會諗過慳

有無人仲過緊六環

1>3 9

撕左飛就算啦

買乜好 最後40

孖寶洩咁多, 實落啦.

gg左啦橙

尾場 1,2,3,9 熱熱地跑出推落葡萄牙 牙朗

你自己on9姐

屌, 趕撚住入"車立" 返屋企睇...上唔到網...

潘頓做多次步速比so paul

牛精叻仔

田泰安12檔 睇都廢撚事

我都係咁諗。

if lose? Jump

呢係喎
呢隻啲飛重得好唔尋常
連上射孖寶都勁蝕水

呢場會爆，我魯芬話嘅

屌你老母啱啱輸到仆街

180賠姐

佢12欄真係恐怖

細潘今日未贏喎

算了, 平伏左D 睇尾場

呢場唔贏死撚左佢啦

1可取？

唔信細潘斷欖

辣得很

韋達落雨

為善聚樂

渣膽啦

食特辣

係真好漢

係連利之星

子賤揀咗

鋒芒畢露

唉屌

子健要撚左超強

子賤揀左

標題

屌 揀唔落手

13少搏尾埸?

都斷左啦

真好漢係咪有咩誤會 80幾倍

撐蝻今場升格-5

同路牙

今日第一W

咪係

竟然唔係99倍 太睇得起我寶

黃紙馬上啊

我楠我楠

屌 黃紙馬買幾十先

顧嘉輝認真到

仲諗奇真既巴打 我建議你戒賭

起馬冇理由冷過隻3咁多

準備定jer你

12檔泰妍
頭先7檔都搞到咁
觀眾席疏散左未

潘頓d馬好撚過癮 w熱p都唔會係大熱 睇死佢唔贏就收

覺得辣得很都係得P

連贏 跑馬地 星期三
第8場 連贏
9 超強快駒
拖
5 話得事
10 平步青雲

單Ｔ 跑馬地 星期三
第8場 單T
2 連利之星
9 超強快駒
拖
5 話得事
10 平步青雲

綠燈 巧京京

好加加

GEL定頭

同埋點解唔要5

坐box seat 一入灣過哂

尾場多數再大熱比廢老撘車番屋企

On9打劫

我真係留名真好漢殺哂跌到成地眼鏡碎

辣得很 好加加 q

係到

好加加慢閘

點？

嘩屌 田仔贏

奇真

Jer得

屌隻五一夾

奇真 田泰安

奇真重飛得手

鋒芒畢露 走入去做咩

話撚左奇真得架啦

13少論盡到

你都應該戒

屌 廢達真係入到Q

死撚狙佢啦潘明閪 垃撚圾到

屌話得事給人夾死

跑咩

直路埋欄一堆唔知做乜鳩

泰妍對唔閪住

跑咩 我想平手咋

好加加做咩野 係到

走入面…

又得望空唔望 走入去拓撚咩

(852) 2426 6262

講明jer定

尾場跑冷門定律

今日炒哂

假到 成班騎師拍戲啦

有幾冷

new post

呢隻奇真見佢啲孖寶飛同上次美麗寶寶一樣
所以明明反田泰安都要買

炒晒

靚抽

5隻輸鳩哂
你估係條傻西部能咩

雷拉

成個post炒哂車

又爆

好彩尾場細注

雷拉係咪800萬飛